[劇透]根本正常男人最後都會揀趙敏

首先講明，我愛祝緒丹，都愛陳鈺琪！！！

見近日又有周趙大戰
論樣，趙敏同周芷若真係難分高下
但趙敏實在為張無忌做得太多嘢
為左張無忌可以同敵人同歸於盡
又會去救張無忌
最重要係為咗張無忌放棄成個元朝
呢種女人去邊搵？

相反周芷若為左師門同師父不斷去呃張又陷害趙敏
唔肯放棄
自從佢落手殺蛛兒已經冇得返轉頭
之後有幾惡毒已經唔再講
佢真係變左妖女

但故事還故事
現實有幾多個趙敏？甘願放棄一切去愛一個人？
現實大多人都會為錢、事業、名利等放棄愛情， 甚至變得好可怕

現實有好多周芷若， 趙敏很少
所以我哋先會覺得趙敏完美好好

當時中國同蒙古係對立
張無忌揀佢 等住香港人娶隻大陸雞

咪一樣比我波台田伯光溝曬

陳鈺G

所以佢地最後一齊已經推翻左元朝

我諗長遠計我會簡小昭

小昭係做老婆好材料
蛛兒都係
可惜一個返左西域
一個係表妹

西域即係波斯即係現今伊朗即係鬼妹基因
我寧願返去波斯搵佢
簡老婆要對成世

冇傻啦，現實根本冇依啲女人，咩趙敏，咩芷若，咩小昭，咩蛛兒都係金庸意淫出黎，朱九真依啲現實就真係有大把啦

咪撚再貼d大陸雞啦屌你老味

真 想搵一個唔八婆既女人都真係難到仆街

趙敏生於皇族 要咩有咩 所以愛情對佢嚟講更為重要 而且無咩機心 周芷若 有機心 為左達到自己目的不顧一切

但人哋已經係波斯明教總教教主wor，又係波斯聖女，唔可以失貞，你確定你可以接近佢，唔驚啲波斯人殺咗你

佢唔係做左總壇教主唔結得婚咩？

同埋我鐘意亞洲女仔多啲
敏敏又會撚人
好有樂趣

啱呀你
一大堆豬狗珍係到呃人收兵
不過芷若真係有既
見過有啲女好純
但自從出黎做野後樣樣只講錢

又有啲比男人傷害完真係入魔又有

真
現實都有少部分有錢女係睇愛情都睇得幾緊要
因為由細到大要風得風要雨得雨
只係未試過愛情

所以成日都話媾靚女 係易過媾中上女 之前睇大學生沒了 好多女神級靚女 (大學生)係a0 大部分都165或以上 平面model樣 同埋之別好多節目都講搵ptbf個o的女仔好多都樣唔差 或者屋企有o的錢

其實都係
平時係街見到D靚女拖個D都係麻麻地，有D仲係柒
反而D豬扒最鍾意扮上菜
有D條件好既女，反而D人唔敢追

我以前聽過有D有錢女去做PTGF都有

有錢女去拍av都係咁 女神級嘅女仔反而少人埋身 因為個個都以為佢有拖拍 同埋無乜自信同有翻咁上下條件嘅人又未必敢追

金庸都有劇透

有啲人未睇過麻

咪又係大陸雞
每日150落嚟就係因為有人想食大陸雞

第一講緊故事入面個角色，唔係真人

第二，如果每日150個係咁既質素大把人唔介意